.TH "motor_config" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
motor_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <motor_pp\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBnumero_pasos_motor\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBvelocidad_giro\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBangulo_giro\fP"
.br
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 
Definición en la línea 19 del archivo motor_pp\&.h\&.
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint16_t angulo_giro"
Angulo de giro motor 
.PP
Definición en la línea 22 del archivo motor_pp\&.h\&.
.SS "uint32_t numero_pasos_motor"
< Motor Struct Numero de pasos del motor a usar 
.PP
Definición en la línea 20 del archivo motor_pp\&.h\&.
.SS "uint16_t velocidad_giro"
Velocidad de giro motor en grados por segundo 
.PP
Definición en la línea 21 del archivo motor_pp\&.h\&.

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
